入嚟睇一睇 星期日嘅嘢

大家記得真係唔好使用武力 使用武力即係等於比班龜有合理嘅原因攻擊我哋